/*
 Localizable.strings
 Lokki
 
 Created by Oleg Fedorov on 12/20/13.
 Copyright (c) 2013 F-Secure. All rights reserved.
 */

/* Shown in settings view if user name is not found in Contacts app */
"Name not found in contacts" = "联系人中找不到名称";

/*  Shown in My visibility selection in settings, means that user will be invisible if she selects it*/
"Invisible" = "否";

/*  Shown in My visibility selection in settings, means that user will be visible if she selects it */
"Visible" = "是";

"Sending contacts" = "发送至联系人";
"Select contacts" = "选择联系人";
"Selected: %@" = "已选定：%@";
"OK" = "确定";
"Yes" = "是";
"Don't add" = "不要添加";
"Add" = "添加";
"Later" = "稍后";
"Invite" = "邀请";
"Error" = "错误";
"Cannot invite people right now. Please check your internet connection and try again later." = "目前无法邀请联系人。请检查您的互联网连接，稍后重试。";
"TellAFriendSMS" = "嗨！我正在使用 F-Secure Lokki，这是一款便捷、安全、免费的私人位置共享应用程序。前往 f-secure.com/lokki 安装。";
"TellAFriendGeneric" = "嗨！\n\n我正在使用 F-Secure Lokki，这是一款私密、安全的位置共享应用程序。在 Lokki 中，您可以选择哪些人能看到您的位置，也可以随时隐藏自己的位置。没有跟踪者，没有陌生人，没有广告。\n\n如果您的电话上还没有 Lokki，请前往 http://www.lok.ki 安装。\n\nLokki 由 F-Secure 开发，公司是屡获大奖的欧洲安全性解决方案提供商。我们非常重视您的隐私。您可以在以下地址阅读隐私策略：http://www.f-secure.com/en/web/home_global/privacy/privacy-summary。所有 F-Secure Lokki 服务器都位于欧盟国家。F-Secure Lokki 不会存储您的联系人详细信息或位置历程记录。\n\n希望在 Lokki 上见！";
"F-Secure Lokki is awesome!" = "跟我一起用 F-Secure Lokki!";
"FeedbackEmailSubject" = "我对 Lokki 3.2 (iOS 7) 的反馈";
"FeedbackEmailBody" = "你好 Lokki 团队，\n\r";
"AccountDisabledForSecurityReasons" = "注册前，我们需要授权您的帐户。请按照我们发送至 %@ 的说明操作。";
"SignupGenericError" = "无法完成注册。请确保您已输入有效的电子邮件地址，然后重试";
"YourAccountRequiresSignupForSecurityReasons" = "您的帐户已暂时锁定。请注意，您不得在超过一个的 Lokki 帐户或设备上使用相同的电子邮件地址。\n请重新注册。";
"PhoneNumberNotFoundInContacts" = "找不到此联系人的电话号码";
"AddNewContactQuestion" = "找不到此联系人。要添加联系人吗？";
"FailedToCreateContact" = "无法创建此联系人";
"TimeFormatJustNow" = "刚刚";
"TimeFormatMinutesAgo" = "%d 分钟前";
"TimeFormatHoursAgo" = "%d 小时前";
"Tutorial" = "教程";
"TutorialMessageWelcomeToLokki" = "欢迎使用 Lokki。开始使用 Lokki 时，地图的中心是您的位置。";
"TutorialMessageAddFriends" = "嗨！看来您是朋友之中第一个使用 Lokki 的。\n添加朋友，这样他们就可以看到您了。请记住，如有需要，您可以随时隐藏自己。";
"TutorialMessageSomeoneCanSeeYou" = "%@ 现在可以看到您在哪，如果他们允许，您也可以在 Lokki 中看到他们。";
"Lokki" = "Lokki";

/* Button with "You are visible" and "You are invisible" text is of limited size. Please keep this text short in all languages  */
"You are visible" = "您是可见的";
"You are invisible" = "您已隐藏";


"Filter contacts" = "筛选联系人";
"Select people you allow to see your location" = "选择在您允许时可以看到您的位置的人。选择您的联系人在 Lokki 中使用的电子邮件地址。\n如果此列表中遗漏了某人，请确认您是否已将其添加至联系人。";
"Menu" = "菜单";
"Add people" = "添加联系人";
"Add place" = "添加地点";
"People" = "联系人";
"Settings" = "设置";
"Help" = "帮助";
"Send feedback" = "发送反馈";
"Tell a friend about Lokki" = "向您的朋友介绍 Lokki";
"F-Secure products" = "F-Secure 产品";
"About" = "关于";

/* Upper part of 'Can see me' text in People view */
"Can" = "可以";
/* Bottom part of 'Can see me' text in People view */
"see me" = "看到我";
/* Upper part of 'Show on map' text in People view */
"Show" = "在地图上";
/*Bottom part of 'Show on map' text in People view*/
"on map" = "显示";

/* Shown in settings view */
"Your Lokki ID is:" = "您的 Lokki ID 是：";
"Your friends need to use this email to let you see them in Lokki." = "告诉朋友在 Lokki 中使用这个电子邮件。";

/* Map types (Standard, Satellite, Hybrid) - how user sees the map */
"Standard" = "标准";
"Satellite" = "卫星";
"Hybrid" = "混合";

/* Settings view header for MY VISIBILITY selection */
"MY VISIBILITY" = "我的联系人可以看到我";
/* Settings view header for MAP MODE selection */
"MAP MODE" = "地图模式";

/* Shown in About view - opens web page with privacy policy */
"Privacy policy" = "隐私策略";

/* Shown in About view*/
"Copyright © 2013 F-Secure Corporation All rights reserved" = "版权所有 © 2013-2014 F-Secure Corporation 保留所有权利";

/* Shown in about view, don't delete %@ - code will put version there (like: "Version: 3.0.2")*/
"Version: %@" = "版本：%@";

/* Shown in alert box if user does not allow Lokki to access his Contacts */
"Cannot get access to your Contacts.\nLokki will not work correctly if you don't give it access to your Contacts." = "无法访问您的联系人。\nLokki 需要联系人访问权限方可工作。";

/* Shown in alert box if user disabled background refresh in system settings  */
"Background refresh is not enabled" = "后台刷新未对 Lokki 开启。如果您想在应用程序处于后台状态时，仍让朋友知道您的位置，则请在 iOS 设置中开启后台刷新（一般/应用程序后台刷新）。";

/* Shown in alert box if user denied location services for Lokki in system settings  */
"Location services are not enabled" = "位置服务未对 Lokki 开启。若要使用 Lokki，请在设置中开启位置服务。";

/* Shown in add contacts if user does not have email defined */
"No email" = "无电子邮件地址";

/* Shown in add contacts if user clicks on contact without email defined */
"This contact does not have email defined. Do you want to add email address to this contact to be able to use it in Lokki?" = "您尚未为此联系人添加电子邮件地址。要立即添加吗？";

/* Buttons in dialog shown in add contacts if user clicks on contact without email defined */
"Add email" = "添加";
"Not now" = "现在不用";


"Add a place" = "添加地点";
"Enter the name for the place" = "为此地点输入名称";

"Done" = "完成";
"Cancel" = "取消";

"You cannot have more places in free version" = "您无法在免费版本中创建更多地点";
"Failed to create place" = "无法创建地点";

"Failed to delete place" = "无法删除地点。请稍后重试。";

"Long press on the map to create new place" = "若要创建新地点，请长按地图上的点，或点击 \"+\" 以使用您当前的位置。";

"Edit place name" = "编辑名称";

"Failed to edit place name" = "无法编辑名称";

/*  Please don't remove caps from MAP and PLACES */
"MAP" = "地图";
"PLACES" = "地点";

/* User did not report yet */
"Not reported" = "尚未报告";


"I have read and agree to the terms" = "我已阅读并同意条款";
"PrivacyPolicyText" = "我们极为注重您的隐私。在开始之前，您需要同意以下条款（双击文字以阅读更多）：\n\n1. 我已阅读服务条款，并接受这些条款。\n2. 我同意个人数据的收集和处理。\n3. 我同意该服务处理和显示我的位置。\n4. 如果我未满 15 岁，依据这些条款，我必须经过父母许可才能使用 Lokki。\n5. 如果我未满 13 岁，且生活在美国，则不得使用 Lokki。";

"SignupEnterYourEmailAddress" = "请输入您的电子邮件地址 - 其他 Lokki 用户将以此地址找到您。";


"your email address" = "您的电子邮件地址";
"Please enter a valid email" = "请输入有效的电子邮件";
"Signup" = "注册";


"AppRaterDoYouLikeTitle" = "给我们反馈";
"AppRaterDoYouLikeQuestion" = "您是否喜欢 F-Secure Lokki？";
"NO" = "否";
"YES" = "是";
"AppRaterReviewQuestionTitle" = "评价 Lokki";
"AppRaterReviewQuestion" = "如果您喜欢使用 F-Secure Lokki，请花点时间对其进行评价。感谢您的支持！
";
"AppRaterNoThanks" = "不，谢谢";
"AppRaterRate" = "评价 Lokki";
"AppRaterRemindLater" = "稍后提醒我";

"SendFeedbackBodyWhenUserDoesNotLike" = "Lokki 团队你们好，\n\r我有一些给你们的反馈：";
"MailClientNotConfigured" = "无法发送电子邮件，因为您的邮件客户端尚未配置！";

"HelpLink" = "http://bit.ly/KTIpGJ";
